改由中央貪 支那日報：物資改由支那中央調度

Fat

紅巾軍

今次輪到強仔 Fat Fat

有冇留言睇

不嬲支那野都係黨控制架啦
不過領導優先咁解

根本唔夠資源
呢次好大機會死一億人以上
大陸好似打定輸數 將物資集中係權貴家族手上 保障供養
見到D 領導用3m 醫生用普通口罩